有冇人交待下今晚元朗有冇白衫佬部署

今日戰線去左港島
但係今晚撒個陣會有人返元朗
會唔會有白衫佬搞事?
有冇住附近嘅人收到風
今日完全冇人提起過白衫

如果港島完左，就會有人留意元朗

而家就要有人講下喇
到走先講就太遲喇

鳳攸北街公園（即上兩次恐怖分子聚集處）
暫冇異樣

利申：啱啱經過

推

唔好意思借個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

建議搵朋友地方住

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

隨時準備入去
要支援出聲

未見有fb圖，唔似21.7咁有人影到相

暫未有消息...

西北人要幫西北人

聽朝先返去比較安全